
                      BUENA ENTRETENIDA .NO MEJOR QUE LA DE LOS VENGADORES PERO SI MEJOR QUE LA PRIMERA LOS PERSONAJES .... EL MALO MUY BIEN ¿QUE VAS A DECIR DE EL? LA PROTAGONISTA . MEJOR QUE EN LOS VENGADORES MAS SUELTA . EL CAPITAN MUY BIEN MAS INTERPRETATIVO Y MAS SUELTO A LA HORA DE DAR GOLPES ...Y A LOS EFECTOS UN 10 ..TENGO GANAS DE VER LOS VENGADORES 2 PARA VER COMO COLOCAN O ENTRELAZAN ESTA HISTORIA YA QUE FURIA SE MARCHA POR SU CUENTA Y CADA UNO VA POR SU LADO ..UN SALUDO Y TODOS AL CINE
        
            